我開左個反23同盟page, like數仲少過何妖

人地22k like喇
我地200萬人得1.7萬人like反23條
唉..... 乞你一個like咁撚難

灰撚到link都貼錯

白宮聯署

入埋去hkvote投反對👇🏻

Push

白宮聯署另外開post 會好啲

推

其實白宮聯署夠人, 4日已經8萬signed
但8萬sign都係得1.7萬人like page
好撚廢囉我

已LIKED, 幫推

已like

［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

like左

push

亨利都支持23條la